\include{preambula}
\include{variables}

\begin{document}

\begin{center}		% выравнивание по центру
	\textbf{МИНОБРНАУКИ РОССИИ}\\
	Федеральное государственное автономное образовательное\\
	учреждение высшего образования\\
	\textquote{Санкт-Петербургский политехнический университет Петра Великого}\\[1cm]
\end{center}

\begin{flushright}
	\begin{varwidth}{\linewidth}\centering
		УТВЕРЖДЕН\\
		Протоколом заседания выпускающей кафедры\\
		\textquote{Компьютерные системы и программные технологии}\\
		от \textquote{\underline{\hspace{0.5cm}}}\underline{\hspace{2cm}} \the\yearг. №\underline{\hspace{0.5cm}}\\
	\end{varwidth}\\[1cm]
\end{flushright}

\begin{center}
	\textbf{ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ПЛАН РАБОТЫ СТУДЕНТА, ОБУЧАЮЩЕГОСЯ ПО ПРОГРАММЕ МАГИСТЕРСКОЙ ПОДГОТОВКИ}\\[0.5cm]
	\studentFull\\
	(Фамилия, Имя, Отчество)\\
\end{center}

\noindent \textbf{Кафедра} \textquote{Компьютерные системы и программные технологии}\\
\titleline{\textbf{Форма обучения}}
\titleline{\textbf{Направление подготовки}}
\titleline{}
\titleline{\textbf{Магистерская программа}}
\titleline{}
\noindent \textbf{Руководитель магистерской программы} В.М. Ицыксон, кандидат технических наук, доцент\\
\textbf{Научный руководитель} \leaderFull, \leaderStatus\\
\noindent \textbf{Период обучения в магистратуре} 01.09.2016 - 30.06.2018\\
\titleline{\textbf{Тема магистерской диссертации}}
\titleline{}
\titleline{}
\titleline{}
\begin{center}
\noindent утверждена на заседании кафедры \textquote{\underline{\hspace{0.5cm}}}\underline{\hspace{2cm}} \the\yearг., протокол №\underline{\hspace{0.5cm}}\\
\end{center}
\fullsign{Заведующий кафедрой}{В.М.Ицыксон}
\fullsign{Студент}{\student}
\newpage

\begin{landscape}
\begin{center}
\textbf{1. Научно-исследовательская часть магистерской программы}
\begin{table}[h!]
\label{my-label}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
№                           & Наименование этапов, позиций & \multicolumn{2}{c|}{Всего}            & \multirow{2}{*}{Форма отчётности} & Срок                  & Отметка научного руководителя \\ \cline{3-4}
сем.                        & исследовательской работы     & зач.ед            & часов             &                                   & аттестации                       & о выполнении                  \\ \hline
\multirow{3}{*}{1}          &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \cline{2-7}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \cline{2-7}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \hline
\multirow{3}{*}{2}          &                              & \multirow{3}{*}{} & \multirow{3}{*}{} & \multirow{3}{*}{}                 & \multirow{3}{*}{}                & \multirow{3}{*}{}             \\ \cline{2-2}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \cline{2-2}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \hline
\multirow{3}{*}{3}          &                              & \multirow{3}{*}{} & \multirow{3}{*}{} & \multirow{3}{*}{}                 & \multirow{3}{*}{}                & \multirow{3}{*}{}             \\ \cline{2-2}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \cline{2-2}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \hline
\multirow{3}{*}{4}          &                              & \multirow{3}{*}{} & \multirow{3}{*}{} & \multirow{3}{*}{}                 & \multirow{3}{*}{}                & \multirow{3}{*}{}             \\ \cline{2-2}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \cline{2-2}
                            &                              &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \hline
\multicolumn{2}{|c|}{Всего}                                &                   &                   &                                   &                                  &                               \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}\\[3cm]
\fullsign{Руководитель магистерской программы}{В.М.Ицыксон}
\fullsign{Научный руководитель}{\leader}
\fullsign{Студент}{\student}
\end{center}

\end{landscape}

\newpage

\begin{center}
\textbf{2. Календарный план подготовки магистерской диссертации}\\[0.5cm]
\begin{longtable}[h!]{|l|L{8cm}|l|l|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\multirow{3}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}№\\ п/п\end{tabular}}} & \multicolumn{1}{c|}{\multirow{3}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Содержание\\ планируемой работы\end{tabular}}} & \multicolumn{2}{c|}{Сроки выполнения}                    & \multicolumn{1}{c|}{\multirow{3}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Отметка научного\\руководителя\\о выполнении\end{tabular}}} \\ \cline{3-4}
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\
\multicolumn{1}{|c|}{}                                                                 & \multicolumn{1}{c|}{}                                                                                         & \multicolumn{1}{c|}{Начало} & \multicolumn{1}{c|}{Конец} & \multicolumn{1}{c|}{}                                                                                                          \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
                                                                                       &                                                                                                               &                             &                            &                                                                                                                                \\ \hline
\end{longtable}
\end{center}
\fullsign{Научный руководитель}{\leader}
\fullsign{Студент}{\student}
\end{document}
